**Карточная игра**
Сервис для игры в пошаговую карточную игру (аналоги: hearthstone). Игра состоит из двух модулей: лобби, в котором игроки могут вызывать друг друга на поединки и поединки, в которых происходит непосредственно игра. В режиме игры каждый игрок видит, что в данный момент делает

**Требования**

**Минимальная функциональность:**

* Регистрация пользователей, составление набора карт.
* Реализовано лобби с возможностью предлагать и принимать поединки.
* Реализованы поединки, при этом оппонент видит только результат хода противника

**На хорошо**

* В реальном времени видно, какие карточки просматривает и перекладывает оппонент
* В режиме поединка можно отправить сообщение оппоненту в любое время
* Приложение защищено от инъекций, XSS-атак и нарушений правил игры.

**На отлично**

* Сервис может выдержать 100 проходящих одновременно боев.

**Описание игры**

На счет самой игры я пока что не думал. Видимо будет что-то очень похожее на hearthstone в плане геймплея. В ближайшее время придуамю игру и изменю Readme.




1) Описание игры. Достаточно подробное, чтобы по нему можно было реализовать логику игры.

Каждый игрок имеет в своей колоде 15 карт существ, составленных заранее в “Коллекции”. Перед началом игры игрок берет 5 карт и при желании меняет их (процесс “муллигана”). Игрок, который ходит первым имеет 5 монет, вторым - 6. В дальнейшем, каждый ход игроки получают по 5 монет дополнительно. За монеты можно выставлять существ, которые есть в руке. Невозможно поставить существ на большую сумму, чем есть в “казне” игрока.
Существа выставляются на любую из трех клеток, которые находятся вокруг “замка” игрока, то есть за ход можно поставить от 0 до 3 существ. Каждое существо имеет свои особенности, помимо стандартных атаки и защиты (слева снизу и справа снизу), к примеру ходить на две клетки за ход, или атаковать дважды за ход, эти особенности должны быть написаны на самой карте существа.
Перед началом каждого хода, игрок добирает карты из остатка колоды так, чтобы в руке оказалось 5 карт.
Цель игры - разрушить замок противника. Первоначальное кол-во здоровья замка - 15. Атаковать замок можно только из клеток, которые находятся вокруг замка (т.к. существа можно вводить в бой только в клетках вокруг замка, полная “осада” противника (занятие всех клеток вокруг замка) означает победу, вне зависимости от здоровья). Если у обоих игроков закончились карты и существа на столе, а здоровье замков > 0 - объявляется ничья.
Если существо в конце хода стоит на желтой клетке - оно полностью восстанавливает свое здоровье, а так же приносит в “казну” игрока 2 монеты.
Существа наносят урон замку или другому существу в зависимости от своей атаки.
Если здоровье существа опустилось до 0 - существо погибает и убирается со стола.

4) Подробное описание функционала Лобби. Опишите, из каких страниц оно будет состоять и какие функции будут на каждой странице.


При первом заходе в игру, пользователю предоставляется только окно с регистрацией. После регистрации игроку доступно Лобби. 
Лобби подразделяется на 4 страницы: 
Поиск игры
Составление колоды (коллекция)
Рейтинг игроков 
Опции

Рейтинг игроков представлен с помощью формулы Эло. После каждого матча рейтинг играющих обновляется.
Составить колоду можно из всех доступных карт в коллекции. Каждая колода (максимум 3) состоит из 15 карт. Каждая карта может быть представлена максимум в 3 вариантах.